今晚東張西望會點樣訪問馬國明？

馬明呀想問下你依加有咩感受？

應該仲灰撚過無獎拎

馬明啊，而家會唔會好唔開心啊？

你依家嘅心情同攞唔到視帝個陣有咩分別呀

打電話畀佢，再用本簿扮抄筆記

綠帽慘汁

你而家有d咩想同黃心穎講